(本土思潮，勇武抗爭)港人正在追隨梁天琦的理念

梁天琦：一場激烈既體制轉變就係革命。

係五年前既雨傘革命入面我其實同港豬無分別，雖然係支持抗爭者，表態左係黃絲，亦明白果次公民抗命既起承轉合，但我仍然係一個無出過去，政治冷感既高中學生。當時，我覺得對呢個有中共極權支撐既港共政權黎講，公民抗命亦係無果。

今年五月幾，逃犯條例既影響比人分析，煲大。曾經既港豬們，包括我，猶如溫水煮蛙中既青蛙，突然辨識到危機將近，於是拼命爭扎，想跳出突然之間滾起既水。而覺得死到臨頭，做咩都冇用啦；或者係覺得呢d政治野唔關我事既港豬，真係無野可以再講，繼續係豬欄中被餵食啦。
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
你唔係廢青，唔係狗雄，亦唔係英雄，係一個革命先驅者。香港有良知，見識之士都會等你出番黎，同我地一齊掀起時代革命。

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
天琦: 但係我唔明白既地方係我地呢d雞蛋面對高牆，奮不顧身咁撞埋去，點解你地要責備我地係暴力? 村上春樹去講呢句說話既時侯，佢係話雞蛋係每一個獨立的個體；高牆係制度既暴力。無論雞蛋點錯都好，佢永遠都會企係雞蛋果邊。我唔明白社會運動點解一次又一次去對抗呢個制度的暴力既時候，你地(泛民左膠道德撚)要去割席，反對我地既暴力，我地唔係為光環，唔係為左自己既利益，係覺得社會上有不公義我地要對抗。

楊岳橋: 你有冇考慮過係你所帶領既呢d(對抗制度造成既不公義既)社會運動中，有無辜既香港人被波及，究竟作為領導底參與呢d運動既人，有冇一個道德責任呢?
天琦: 我願意負上所有責任，我自己本身唔想波及無辜者，但就是因為議事堂中的從政者無法解決社會既矛盾.，不能建設一個和諧的社會，所以我地先被逼於走上街頭。

楊岳橋: 係咪應該要有底線?
天琦: 我自己係唔會有任何底線比自己，當比任何底線比自己去同呢個極權政府博鬥無疑是作繭自斃。

係呢場革命入面，無論勇武做任何事情去對抗這個港共政權，不篤灰，不割席原則不變!
中立撚同道德撚可以收下皮先 多謝合作
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
光復香港，時代革命!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

聽親呢個版本既18 真係好SAD...

第一次睇果陣喊左